發覺當日反對發牌既人真係好有遠見

發牌真係破壞市場, TVB/Viutv/RTHK/HKTV/奇妙全部都無好結果

Rthk唔計啦 都唔係數碼台

咪一樣係廢台

31, 33, 32